煙不離手既阿叔真係好佩服....

自問我阿哥已經好痴線 一日兩包幾
十分鐘內必有一飛
但我琴晚約條女食煲仔飯
我對面果位阿叔真心誇張
我9點落去食到十點幾
見住台面個煙兜由無變到满撚左
仲要叫人換兜繼續比佢扯
因為真係太多我無數到
d人離遠以為火警
如果諗落全程食餐飯
我聽到至小廿幾下火機聲

仲好
啲廢中唔生癌死冇用

祝死煙鏟
長命百歲
百病纏身